有無人知呢對鞋可以係邊到買？

去左reebok話全市無貨⋯要等到唔知幾時

🥺🥺🥺🥺想要

網購啦

又幾靚喎 衰鬼